usb電湧開唔到機求救

我已經乜嘢usb都冇插開機都係咁
利申 我都唔知點解show殘體，勿屌

咩裝置
唔講點知？

Win10
Msi B150m bazooka
Msi gtx960
I5 6500
Antec 450w牛
Klevv 8gb x2
唔該巴打
早個零星期開始會話我隻razer mouse usb爆沖
Google話熄通知就得，跟住今日翻黎一開機就咁

換mouse
有冇保？

依家冇插任何usb，淨翻機背lan線，mon插同電源線
係底板拆埋前面usb個插頭開機都係一樣

殘體

實中毒

壞底板

拆埋塊板出黎裸跑試下
可能short circuit

應該係 樓主 打飛機果陣射左啲野去啲USB PORT 裏面 所以short尻左